分手最長試過喊幾耐

3個月 每日 in progress
無好轉既跡象

一晚 不過係分左好幾個月後先爆發

但我係持續每日咁喊
不過都無最初一日幾次咁誇張

半年不過造就咗更堅強嘅自己

可以分享下點走返出黎嗎

分左手就快4年 依家得閒無野做諗起佢都仲會喊

呢4年都無拍拖?

無

媾過條新女就止喊

當日有幾愛佢就會有幾憎佢㗎啦，遇唔遇到下一個真係靠彩數

男人老狗咁廢柴真係少見

都係因為愛得深先會喊姐
如果我憎得落佢就好

一個星期左右

認同呀

最後會㗎啦，信我到你發現佢一早走咗出嚟你仲喊苦喊忽就會覺得自已己好傻仔好憎佢㗎啦

持續個幾月

我而家已經知佢過緊自己既生活 好自在
但仲好傻仔咁做佢跟班打點呢樣果樣

打算有日放低先再開始?

一星期
雖然喊可以放鬆下
但咩事都可以做得出

仲有聯絡？

一年 每晚

有 最長10日斷聯 都係狠心唔到del contact
而家傾返計
等足全日都唔覆真係好煎熬
直到下次再有野要我幫先會搵我

啱啱分咗 冇feel 反而輕鬆咗

個感覺好神奇
好似唔喊唔正常 唔抒發左佢唔舒服

一早已經唔愛對方?

或者從來都冇愛過

半年因為佢令我知道唔好咁愛一個人

唔愛夾硬繼續一齊係辛苦既

分手 三年
夢見 驚醒 再喊。

傷過之後唔敢再付出所有去愛...
但又會諗 對下個公平咩

本來都係諗住試下
一個月唔夠就散咗

以前一齊果時好開心出完街
果晚一定發甜夢好sweet
而家夢見佢 夢醒時面對現實好痛苦

我不停夢見佢同呢家條女 （當時嘅第三者）好撚辛苦

一日裡面係得訓覺唔洗諗野
個心先平靜到落黎
但點解連發夢都要諗住佢
唉

或者抱住呢個心態一齊
都好難行落去

所以無論點樣努力去忘記 原來先發現忘記係無得努力

送首歌俾你

早幾日聽返 連埋D讀白真係好撚痛

唉屌 共勉

same都係佢鐘意我先。我啱啱攤咗牌，我啲朋友話佢應該好傷。

一齊幾耐？

兩年

早啲分好 再拖只會愈傷

段感情一開始就咁唔平等
或者有日你真係愛上左佢
但佢等你既過程中磨滅左對你既愛
到頭來都係無相愛過
一樣咁悲劇

喊足半個月再喊眼都唔洗要

早D分 hurt既係佢
遲D分 hurt既可能係你
解決方法唔一定係分手既
但問心你真係咁唔鐘意佢咩?
係既話無謂勉強自己

唔會呀 連續3個月 non-stop
睇野好似差左D咁姐

勁抽

我都覺 真係喊唔停果下先好野
個心究竟有幾強壯
碎極都碎唔曬

佢而家已經因為你成日喊
等到你都愛上佢果時 仲有幾多愛剩低
你sure佢仲會好似而家咁愛你嗎
不過愛唔愛得上佢 係你先知

唔好一時衝動講傻話
收唔返的
冷戰完 心平氣和再傾下
總有一個人認低威

3日, 第4日扑新女

分左5 年, 仲會喊。

以前拍過幾次拖?

可能遲啲你會掛住佢

傷過一次後，依家想流一滴眼淚都做唔到，除咗食好辣啦，所以食辣覺得好幸福 可以流出眼淚。

Same

完全一樣 唔知點收科好

有時會掛住ex

Can u tell your story?

No,sorry 唔想再提返起佢

幾日 唔知點解可以好快抽離

帽

巴打好好保養隻眼
May God bless u

初戀 好刻骨銘心 放唔低佢

點解可以咁.....

聽講男就係咁.... 分左就開頭覺得high, 之後先識sad...

小心有抑鬱症

仲愛佢....？ 你話分定佢話分...？

係咪後悔分..../ 被飛...

係咪多數開頭都冇感覺

Not first love?

初戀我連喊都冇喊 唔明自己點解可以咁冷血

開頭嬲多過傷心呀嘛

咁我有啲反常 一開始就崩潰 可能first love

拍左幾耐先 如果佢帽你嘅都正常

如果唔係帽呢

幾個月冇帽啊 我話分手

幾個月感情唔深嘅 覺得唔岩？

初戀?

二，三個星期，晚晚臨瞓前諗起都會係咁喊。。。
本身都係好眼淺嘅人

係呀
之後都搵唔返嗰種感覺

一日到黑就係望住啲藍剔灰剔
再唔係幾個字既回應

thanks bro

我都怕搵唔返果種感覺

直頭睇咩都好 會將自己感情投射落去
諗多兩諗又喊過

只要一諗起就會

2日 一路喊一路隊烏龍茶心理上想灌自己飲野但唔想飲酒第2晚喊個陣飲左兩枝覺得好健康好飽就飲唔落同覺得冇乜好喊，廢事生皺紋就冇再喊了

我都覺得自己喊到殘左好多
不過個人唔開心 又點會好睇

我唔想過左幾年 佢仲係陰魂不散

其實我留意左你好耐，因為我地被分手的時間都係差唔多

我可唔可以加你tg?

抱歉 叫春叫足咁耐 比人認得

Hi 左你但都係 no messages here yet

5年多so far

你係當呢段時間係過渡期？
定係等緊復合？

佢鐘意我先，諗住試下

same

以"朋友"身份留係佢身邊
想慢慢打動佢 等佢愛上返我
不過唔會無了期
越黎越心淡

分手點都會hurt到對方嫁喇
一D都唔hurt姐係無愛過

無喊

我係想復合先咁做姐
分手果刻已經不停挽回
衰左 唯有做朋友 繼續追返佢

佢都唔會主動搵我嫁
起碼搵我唔會係去講自己既生活
只係有咩要我幫

我明呀 要忍手唔搵對方
戒毒咁 fail左無數次

一起做浪子吧

決定同人一齊好心做好個個角色
至少好嚟好去啦

咁喊少啲都係一件好事嚟嘅

都唔知維持幾耐 對眼keep住腫同乾

再喊唔靚㗎啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

半年

唔開心既人照鏡時特別醜

三個月乜都喊曬啦，重新出發，遇到新對象又係新的我

a0

對唔住，本身我只係mon po，見到你呢句必須留言屌你一句。

即係如果你既目的就係跟係人後面，做個後備水泡就滿足既話，咁ok，
不過做後備都要有要求既，要謹記自己既定位，佢搵你既時候你要到，佢同男友有問題既時候你要幫忙排解，唔需要你既時候你要離開，不能有要求，否則就係唔合格。

Lm

冇手分

佢未有新歡
所以我既定位係追求者
既然仲有野係佢需要我提供既
我會盡力俾
講到底都係想慢慢改善關係 追返佢

好事黎

有時會寂寂寞

你搞錯哂，感情唔係因為滿足對方而產生架。

兩個月
每日返工扮正常
一收工離開office 眼淚就停唔到
跟住搭車番屋企keep住喊
喊到半夜 攰過頭先瞓咗
跟住又起身扮正常返工

通常一個禮拜內就唔喊
揾啲野做分散下注意力

我就係後悔個個
兜兜轉轉都係覺得無人比佢更愛我
我無好好珍惜 而家搵番佢想叫佢俾個機會我
各位巴打真係要唸清楚
女係好多呀 但對你真心真意既又有幾多

已經唔識點令佢愛多次
唯有滿足佢既所有

有時我覺得喊完特別好訓
喊到個人好攰
不過第朝對眼好痛

唔知幫唔幫到你，不過我之前開過下po，你可以睇睇，有問題再傾下。

嗰排非人生活

我仲要keep 住每日帶con 返工
興幸自己咁都未盲

不過依家諗返
真係要唱農夫首「好彩分手」

當你以為自己睇開咗既時候
到半夜好靜就會諗返起同佢既點滴
然後又會忍唔住喊
好似唔會有停既一日咁

已經失望到喊唔出

爬佐少少文
見到巴打你話同佢依加仲有聯絡，咁樣都幾辛苦喎....
但你地當初點解分手既？ 聯絡番，但冇復合既機會？

True 一直重複又重複

零缺勿濫

完全同意
為咗佢抑鬱左半年 仲要睇社工
過多年半終於好返九成
依家對佢只剩返憎恨

我有睇到巴打你個po
自覺而家既付出同愛好廉價
佢無珍惜同重視過

過左幾耐有返自己生活?

病情就是咁反覆

就係同佢一齊既經歷太單純太真
無心力再識下一個

試過唔開心個鳩幾月 番番下工都喊 CLS
但好快諗通左

諗通左啲咩

果期成日悶悶不樂又痴撚線咁 覺得全世界都欠左自己

諗通左嘅係覺得成日傷心都唔係辦法 唔想俾個心情影響自己生活，不過勸你都盡快delete contact，咁樣發展一段所謂嘅「朋友」關係都唔係好健康

對我唔健康姐
對佢不痛不癢 好自在
都係想爭取多個機會一齊返

暫時八個月

過咗三個月後
發現唔可以再係咁
跟住開始玩app
當擴闊下生活圈子
每星期都約人 （明明平時勁憎做主動）
逼自己唔好屈係屋企

可唔可以move on 有時真係要逼自己

7個月

我圈子太細喇
以前有佢就足夠
而家無左佢 無左成個世界咁

我喊得最西利果次反而唔係分手
係當時既男朋友出國讀書果段日子...
喊左應該有3 4個月

巴打如果你真係需要幫手 可以搵我

巴打可以點幫到我
我靜係想同返佢一齊...

3年

分咗手兩星期多啲
被決絕分手

頭一個禮拜日日都有喊 頭幾日一日喊幾獲
依家少咗 但都係好易就好sad
暫時唔知點先放得低

男人老狗拍過幾次拖 第一次咁
因為第一次已經認定咗一個人

琴晚先夢見佢
同佢講復合 佢笑住咁點頭
起身面對返現實 好撚難接受

聽那誰 睇埋個mv
應該自然就喊到
仲有someone you loved, 你好不好, The Scientist...好多好多

8個月
好專心咁分散自己注意力 培養興趣
有一日突然發現已經放低咗佢
自己都重新搵返自己

咁就應該係一開始想自由多啲，但自由得耐就悶返

一分手就斷聯?

唔係，一開始我keep 住搵佢
成日跪佢求佢一齊返
日日打去喊比佢鬧同聽佢講啲刻薄野
冇哂尊嚴
維持左幾個月
後來迫自己唔搵佢
但好辛苦，每次見到佢啲野或者一齊去過既地方就想死
同佢有時會搵我
不過啲興趣開始有成功感就開始改善
有日就突然feel 到冇事lu

佢後尾有試過搵我想一齊返
但真係已經冇feel 就拒絕左
如果當初冇求過佢
個時就更型

我由你第一個分手po 睇到而家
你好似到而家都無好過

當初佢提分手，係因為俾你傷害佐？定係有其他原因先？
見到你依加繼續以朋友既身份 留係佢身邊，都成兩三個月，而佢似乎都冇咩想復合既動機喎

你纏咗幾耐
佢又過咗幾耐先搵返你

幾個月左右開始夾硬迫自己收手
因為真係太冇自尊
冇搵佢兩三個月
佢就有搵我問我點

不過真正完全冇再唔開心或者唔會觸景生情
都可能係年幾兩年之後
佢都係之後再搵返我想同我一齊

你死纏咗幾耐
佢又隔幾耐先返嚟搵你

決定放手之前 有無同佢講你呢刻開始唔再搵佢?
就咁無聲無色消失?
有無unfrd fb unfollow ig 果D

半年 都依家都每晚喊

佢分手到想一齊返之間嗰段時間有無拍過拖？

未分手已經喊緊
發現原來對方真係唔會理我感受
用我最介意嘅野係到要脅我拎果樣野黎講笑
可能我係佢心目中真係比唔上其他人
我好攰我攰到想訓教死左佢算 我好辛苦

唸清楚呀巴打

可能你真係遇到d臭系跌過痛過
就會知邊個先係對你好
而家唸番起當初點傷害佢 同佢講我未玩夠
就發現我真係hurt得佢好深
希望而家回頭唔會太遲吧

我都係自己傷人在先

佢有新歡點會貿然一齊返

我有預感同你一樣

退後一步你會發現過去只係微塵
個世界好大

呢D都係抽離左之後先講得出既說話

分完無喊
過多一陣之後間中夜晚諗番起先喊
持續到宜家

夜晚特別易黎料

岩岩分咗
痛到不能形容
個心乸住乸住 透唔到氣咁

頭一個月真係行屍走肉咁
加油

係咪真係咁？
巴打認同男人嗰邊形容得啱就正評
絲打認同女人嗰邊形容得啱就負評

呢幅圖今日中哂

由頭到尾都係sad

咩意思中晒
你係巴定絲

因為你被分手？

巴 啱啱今日被分手

係 無一刻有開心 覺得輕鬆左既感覺

連喊唔過10日
但到而家都仲頹緊
利申 3年

被分手仲會好似呢張圖個男人咁？

反而係一齊嘅時候喊得最多

20年

因咩事分啊？

仆街 睇撚錯屌

用咩理由同你分

我仲讀緊U 佢話因為我出到社會都25歲 唔想等我
但我覺得唔會係呢個原因 拍咗五年拖了 今日同佢午飯之後覺得佢好唔妥 一粒聲都無出 最諷刺係我媽問我點解佢執哂啲嘢走 我之後問佢佢就同我講分手

好撚hurt,執晒嘢真係冇諗俾機會

之前有次過鬧分手 個次有喊 但唔知點解今次淨係覺得好撚心up

男人好似係傾向屈住

我諗張圖係講男人飛人

被分手應該男女反應都一致

3個月

之後點好返?

有諗過挽回 但我知道其實佢已經無咁多時間可以輸
但我始終未出嚟社會 邊有能力去俾幸福佢

未，5年唔敢拍拖

佢已經做緊嘢？

同我一樣讀緊書 但有兼職

其實都係藉口多啦
大家都未出社會，嫌你啲咩呢

其實我係咪應該放手？ 當初明明佢選擇我 我諗住比一個月時間自己試下 一個月後同佢講復合 如果佢真係拒絕 咁我唯有認命

但真心希望寧願係自己錯 都唔希望因為佢有第二個而離開但宜家呢個情況 真係痛不欲生 又無嘢恨 連自己死因都唔知

驗下對👀好

我覺得我哋俾人飛嘅開口講復合真係冇咩用

未出社會都係一個錯咩

點解可以咁絕情

主導權係對方到
佢唔想 你講幾多次都會無視你
仲越走越遠

係唔應該講

走咗就唔會返嚟？

而且搵完佢都會後悔，尤其對方唔應你，一種覺得自己都好煩好討厭嘅感覺

如果你係絲既話我都唔敢肯定，但如果你係巴打就真係唔好諗住佢會翻黎，條女同你講得分手就唔會翻轉頭我覺得，係個絕字

分手果刻開始流連分手post
無見過有巴打話ex主動搵返佢一齊

我記得你同路人，時間耐咗傷口就會結焦

仲同佢Keep緊卑微既contact
傷口無好過

咁如果佢隆胸呢？

我面皮薄呀
知咁樣煩人只會令佢更反感
不如放手一搏 直接斷聯
真係會掛住你自然會搵你啦
唔係都冇得勉強

唔斷一日都唔會好

因為我係巴打，被分手所以唔肯定為咗唔想知道佢係咪已讀不回所以我寫卡比佢加油呀絲打，同路人

我初戀嚟都拍咗3年幾

拍咗差唔多八年 又係準備結婚
喊咗大半個月
安慰自己今日係start of new month

8年都只係喊三日好叻架喇

我都就快不過我又唔係因為帶帽，如果係既話條仔應該快過林奠死

屌 自己犯賤 打咗篇好撚長嘅文 點知佢已讀我算啦 我諗都係無乜機會

經驗之談
越係千字文 越唔會覆你
如果係簡單一兩句問題或者都會理

所以我都唔敢再搵佢 留翻少少尊嚴俾自己 我唔想我走嘅時候 佢係好憎我

忍到就忍喇 忍唔到再搵佢時試下閑談形式問侯下佢
不過 唔覆就係唔覆 有心理準備就得

而家有另一半未

算啦 係有心覆嘅一早覆咗 就係因為以前太過親 親切到好似親人咁 所以到咗呢個時候你先唔會夠膽打搞佢

以前整俾佢啲嘢掉翻哂俾我 連親手俾我嘅勇氣都無 我就知道我做咩都無用 只不過想呃住自己 等自己好過啲啫

一年 中間間斷咁喊

呢D真係好絕 分手將禮物掉返比對方
但佢又唔blk埋你既

永遠都唔好當依家嗰個係最後一個
就算結咗婚都係
你越抽離唔到
證明你已經失去咗自己

我寧願都佢炒獲勁 搞到我好亂 我又想佢回心轉意 但又驚自己之後又浪費多佢兩年青春 回想起 佢以前話怕貓 我即使好鍾意貓都無養 淨係會去表弟到撚佢隻貓 佢話電單車危險 我就唔去考 淨係上網睇人揸 佢成日都對我地嘅重要日子好上心 次次都好好準備 又幫助我好多 試過迷失 係佢個時伸手俾我 拉翻我上嚟 我先搵翻自己 學習面對失敗

分手初期
對方做/唔做咩野
你都會覺得係機會 係sign 你地仲有可能
明白既
想追就追返 想放手就放手
同自己鬥氣辛苦既都係自己

所以我今日試咗挽留佢 最後係點對我嚟講已經唔太重要 我唔想自己過左一兩個月或者以後因為自己今日無踏出個步而後悔一世

我都就快4個月了

但個心好痛

每次都好糾結禁唔禁入佢story

你篇文係想挽回？

係呀 認衰仔 同埋展示我嘅誠意

冇用㗎認真忍下手，而家做咩都只會令佢反感
我地成日以為做啲咩可以感動返佢地，但只會換來已讀

啱啱忍唔住手成個ig暫時刪撚咗佢我知道我唔咁做 一陣又會忍唔住手賤禁入去睇佢啲嘢

好快又手痕down返

我都係
但我分前嗰段爭扎嘅時間反而最痛苦

我都試過為咗唔stalk佢剷咗fb,到而家都冇down返加油

一係我狠心 一係佢狠心 我知道始終要有個了斷

記住你做得越狠，對方先會有啲感覺，求人佢地係唔會有感覺，挽留試一次就夠

我好想搵啲嘢令我好憎佢 但我搵唔到

唔會一啲投訴都冇掛，你一時醒唔起啫

真係諗唔到

邊有人一啲缺點都冇，你要將少少嘢都放大，搵紙筆寫低張list,一掛住攞嚟睇，我寫咗喇

我宜家仲諗住去佢屋企附近

真係會反感，我驚你之後會後悔

我好想撞到佢 但又好驚撞到佢

巴打，唔好咁啦 ，你愈cheap佢就愈唔鍾意

上次鬧分手 係佢忍唔住搵我先 今次點解佢咁撚忍得我而家on99咁坐係佢屋企附近個公園 諗住坐到十點半就走

我知佢今日出咗去 但我唔知佢翻咗屋企未

你諗下，俾你撞到又點，唔係要跪低求佢下話？
冇女仔鍾意呢啲男人，你第日個女友知你做過呢啲嘢都會睇你唔起

真係唔會想見你，信我
死纏住人結果只會令佢對你更加決絕
不過你已經去咗嘅話我會話...
要坐嘅就坐埋呢半個鐘，唔見人嘅就即刻走
比返啲尊嚴自己

你講得啱 就算真係俾我撞到 我都未必夠膽捉佢隻手同佢傾

知道心情好撚矛盾

返屋企啦乖

頭先我行去巴士站 我一路行一路望 我望極都望唔到我最熟悉嗰個身影 有一段路我甚至好怯 怯到望住個地行

驚見到佢？

驚見到佢 我地兩個一齊企左係度 乜都唔講 互望對方

你好勇敢㗎喇，至少你呢刻面對咗現實
我知道係傷心係痛苦，都知你放唔低
今晚比自己頹下喊下啦，你而家要做嘅係愛惜返自己先

我頭先直頭想wts佢不如屌尻我一兩句 好過睇完唔覆 但始終無勇氣send 段對話出去

你諗下，唔覆你仲好呀，覆你又俾希望你，你而家個狀態，講句嘢都諗過度過，樣樣順住佢，冇用㗎

send呢啲冇意思，因為佢冇興趣鬧你
分咗手就短期內都唔好搵佢喇
呢個係對佢，都係對你自己嘅尊重

佢唔覆我 都仲有機會翻身

我覺得佢係唔想做到咁絕唉 算啦 再諗都改變唔到啲咩

set個時間俾自己，咁諗點move on呀

我諗住俾一個月時間自己 做翻以前未做過自己又鍾意做嘅嘢 但我一時之間我仲未搵到

冇喊過.. 從來都唔會擺上心 喊即係證明你輸咗 享受過程就夠

有輸嬴嫁咩...

慢慢嚟啦，要頹一排㗎喇

屌你老味 一開電視就係佢最撚鍾意睇嘅小新

快啲避開呢啲勾起回憶嘅嘢同地方
今日同啲朋友去咗個曾經佢帶我去嘅地方
明明係去玩，但係咁諗起我地去嘅畫面
爭啲當住大家面喊出嚟

突登避開一排冇話唔得嘅
除非有嘢一定要去啫

咁冇計，嗰啲回憶嘅地方，同其他朋友去下，例如餐廳，增加其他回憶，等嗰度唔係得你同佢嘅回憶

全香港都有回憶，自己屋企都有，呢個時勢又冇得自己去旅行，又訓唔到敎好辛苦

一晚 分手當晚唔係好捨得
但之後同朋友講點解分手愈講愈嬲 所以冇再喊過

屌 我預撚咗今晚又眼光光望天光

Same 瞓唔著好多晚了
不過喊到攰就瞓到

呢度好多同路人
啱啱見到佢好似同其他人date，又係一個得自己辛苦嘅夜晚

聽日九點要上堂 但其實唔會訓得著 可能佢好好訓 因為無左個負累

我都咁覺得我仲成日睇佢story去玩

尤其是夜晚一個人你會諗好多嘢因為你諗唔到個答案 所以你點都訓唔到

Stalk係點解話

其實明知唔會搵到答案，一來對方唔會將真正答案話你知，二來可能佢哋介意嘅嘢你根本唔知，冇留意過

呢個moment又幻想同佢最後喺返埋一齊，好犯賤
原來要做一個敢於失去嘅人真係好難

係呀 呢個係一個無限循環黎㗎

即係睇實佢有冇update,同咩人去咗邊，搵啲蛛絲馬跡，偷窺狂咁

我係咁望住佢個last on 有陣時見到佢在線 又會諗佢究竟係咪同我一樣睇緊我線上時間 我諗佢宜家應該訓咗 佢最後上線係12:13我仲未有睡意

過撚咗咁耐我都仲做緊不過頻率少咗，我等到有一日佢del哂我啲相我就可以華麗轉身離開

呢四個月近乎日日訓得四五個鐘

幾年啦 有時諗返起d仆街野都會喊
利申 依家有個好愛我嘅男朋友啦
希望個ex 呢世都冇人愛佢啦

佢仲未del你啲相 我嗰個已經刪撚哂 但我一張都無刪過

訓得著又點 發夢咪又係夢見翻佢 又痛多次現實同夢境都唔放過我

你睇多啲啦，睇睇下就會唔睇

佢手機我就真係唔L知，但ig仲未既

個陣真係同個天講，一係就咪撚比我醒，係個夢到比我同佢長長久久

啱呀

我當初俾初戀飛，第一時間del晒，因為我知我唔del先，之後我見到佢del我先會更傷心

個天不如俾我長眠算鳩數 宜家咁樣真係生不如死我唔想忘記佢個樣呀

我真係做唔出我無你咁灑脫

我口講就話想佢幸福 但我完全唔想其他人接觸佢掂佢 一諗起我個人就好撚心up 好想搵啲嘢掟同大嗌

我唔知呢個比喻啱啱啱 姐係好似你有件由細玩到大嘅玩具 然後有一日有條撚屌衝出嚟搶撚咗去玩個種感受

我都係，唔知點解過一排先識後悔

那初戀彷似流沙，吹散無從留下

你講分手？

從來未知會有限期 重遊著一起的故地 來年或許會有陣時人海中漸漸記起你

聽下蝗漿個首很久以後，會啟發到你

唉，我已經諗緊既然佢冇咗我開心啲，我放手都啱嘅

呢排聽咩歌都覺得好撚中

我不斷幻想究竟無咗我 佢嘅生活會變成點 會係到諗佢係咪真係開心 上星期我仲約你一齊行山 我真係好想同你一齊行山呀但你今日陪你行山嘅人唔係我 係你嘅朋友

係咪比人飛

半年未夠耐
耐啲真係會好啲
不過都仲會諗起嘅時候喊

有冇試過喊到抖唔到氣

喊到feel到心穿窿

定一早已經冇feel?

係呀，所以唔好再去撞佢喇

宜家過左2年啦
有時仲會諗番起

半年 我走唔返出嚟

半年好短 我宜家2年了 依然會諗番起
但時間會沖淡一切 一齊加油啦

個人好攰 每晚都好崩潰

On and off 三個月
慢慢走出黎
利申 一齊8年幾

分咗幾耐呀

我當時係被分手果個
First love黎 讀U果陣識 當時付出咗所有真心去愛佢
崩潰左好耐
會諗起佢分手果陣hurt我嘅野 一齊生活開心過嘅野
直到宜家依然唔敢去愛人 怕受到傷害

試下愛多啲身邊嘅家人
揾多啲野做 令自己忙啲 又可以增值改善自己

U are not alone

又濕左
個枕頭

唔好諗咁多啦
之後你會發覺
無論自己幾傷心 幾痛 佢都唔會再番黎你身邊

我唔敢想像 一定會喊好耐 但我要放手唔好再比佢傷害我了

一年

琴日發夢又見到你，你變咗男人都仲係咁愛你

琴晚發夢見到同佢復合 唉

一起身發覺原來乜都無

無一開始咁難受喇...
之前會流眼淚 出汗

唉 我一早又陷入嗰個循環 而佢仲未訓醒

起碼你仲有得睇last seen
佢分手就hide曬 話唔想我日日望住

宜家做咩都無乜心機 ig fb 全部無碌 但成日係到諗究竟我係咪真係一樣嘢都無值得佢留戀？五年來一樣都無？

做完愛都可以係朋友啦
唔好睇咁死 大家都係求開心姐

無答案嫁 問幾多次都唔會有
發生左就係發生左
愛變唔愛真係話都無咁易

唉 係咁不自覺咁鑽牛角尖 諗翻轉頭 我咁多年嚟都好似無乜點諗過佢想要啲乜嘢

4個月

然後你會攬曬所有野上身 怪自己
靜係睇到對方既好 睇唔到自己既付出
無咩衰得過自責既感受

其實最自私嗰個係我 睇嚟我真係令佢好失望 上次話要走嘅係佢 今次要走嘅都係佢我尋日望住堆以前整比佢嘅嘢 雖然嗰啲手工係叫佢我整 但我真係有擺個心落去整 我睇翻自己寫嗰啲嘢 發覺自己都係信口開河多

超過一年

只能話完全明你感受 源源不絕既內疚

呢啲通常係帽 但唔會話你知

咁佢做乜唔block哂我啲嘢先

2星期

愛自己 佢愛你會翻黎
但唔可以抱太大希望
都唔可以絕望
但可以做既只係做好自己
Move on
控制翻啲自己控制到既野
會活得開心啲，同時你既吸引力都會大啲

間房度牆係兩個月前已經比我打凹咗

真架，我琴日睇咗套咩旬盤男友，最尾係office女主講既野就係個陣佢同我講既野

我都好驚自己走唔出

我石屎牆

自己一個睇咩都無心情

仲睇愛情電影咁sad...

當你真係勁唔開心個陣乜春都會打架啦

你係巴定絲先

想打爛自己

未驚過，只係隻眼腫咗

咁又唔好最重要既心都已經爛咗啦

自虐的事少做喇
除非想試下自己幾時會睇到麻目

22年

我既目的就係要咁，睇到無感覺免疫佢

我有時黎料都專登聽情歌催谷啲眼淚
喊盡佢 喊到喊唔出為止

咁上次你求佢返嚟定佢自己返嚟？

佢呀 啱啱問左佢有無彎轉 佢話無之後我就問佢可唔可以得閒搵下我傾計 以一個朋友嘅身份 佢話好

其實咁做都係好事黎

我個人可能太重感情，到依加都仲叫緊

應該都預咗架喇啲答案

5年
無間斷一諗起都喊

一齊3年同佢散咗快3個月 半個月前派返頂帽比佢現任

早兩日個ex無啦啦發癲鬧我 對我做好多仆街野 原本move on唔到都變到好憎佢

我個心其實仲好愛佢 但分手後睇到佢本性係乜 心淡

俾佢大巴大巴刮 但我仲未識醒

你問左D咩 佢答你咩

努力當中

我係大魔法師，但淚從未流過一滴

3日不停

2年半, 仲喊緊

分左手岩岩40日,噚日仲要係佢生日
分手頭幾日食唔落飯瞓唔到,搵左朋友出黎喊過幾晚
之後咁岩成個2月日日HOME OFFICE 所以比我自己調節下心情
依家心情好番好多

你喺ig叫？？

你又手痕呀？問咩呀

你問佢攞相做乜
點會俾你呀，只係唔俾你，唔係因為作出嚟冇呢個人

加油。。。總有日會麻木 唔再喊
但唔代表你已復原

但人地唔係開始咗兩日呢

我地唔會知㗎，一切會發生喺我地以為「好地地」嘅時期，到佢地開始出現搵交嗌，冷戰，冷暴力你嗰時係佢地已經做好選擇喇

真係覺得自己好蠢 點解一啲唔妥都察覺唔到

有時唔係你蠢，佢有心呃你，你又信佢，點會知

所以我更加後悔點解以前唔得閒得下佢電話 ig fb佢出親去都唔陪佢 放心由佢同佢啲朋友出去 所有野都係我一手造成佢嚟嘅時候乜都無帶嚟 走咗之後留低一堆遺憾 愧疚俾我

*check住

咩理由都係假
結果係鐘意左第個 Come on james

成班垃圾

其實我知
但知同接受左個事實係件好唔同嘅事

Check 電話冇用，有心暪，知你會睇一定會清晒所有嘢

你今次喺呢段關係要學嘅係，時刻留意對方需要，有冇聽過the 5 love languages? 搵到大家嘅語言，要用對方嘅語言同對方溝通，起碼人地變心你都唔會咁自責

佢以前成日check住我電話 ig 連snapchat都唔比我玩 就係驚我跟第二個走 點知到咗今日走先嗰個係佢

我拍咗三次拖 計埋今次 上兩次都因為太短暫 無辦法學到啲咩 最長係今次 但今次亦都係跌得最痛嘅一次

Loop咗十幾萬次呀 屌

一係ig一係就fb，連登都有既好似依家咁同朋友叫就算唔屌你都唔會明你咩感受，佢地都a0

我直頭去黃大仙，解簽佬個陣話我有機會復合，我諗諗吓都係無謂再打擾佢了

大仙真係好靈 以前有啲嘢中咗幾次 今年我同我阿媽同佢去求簽 佢求左兩枝 但解簽個人完全無講姻緣 宜家諗翻起先知出事 個陣時我又淨係求左一枝學業如果大仙都講明強求亦不得 我今年都係暫且放手先

冷靜唔好亂講野住
有啲野講左出口收唔返
後悔都後悔唔切

佢睇唔睇到你叫？唔好再叫啦一啲都唔吸引呀

我都有咁諗過 但咁做其實無意思
只會令佢更加避你同反感

無用㗎Ching 佢睇完都唔會覆你我就是例子

一年
依家有時心情唔好都仲會hurt緊

有心呃就點都呃到既

我求個支係中吉籤嚟，但我最後都選擇順其自然

由第一日講完分手，就無再睇了我碌啲record，但有次唱k po咗兩句佢又睇咗直到依加又無睇了

下下簽

無用的

下年再去求過 再問翻呢條

啱架

拍咗咁耐我同佢都係秒回大家

1秒

依加接受到啦，雖然去到最尾佢都無講到出口。講真，如果仲係愛就唔會講得出分手啦

頭一個月無停過，第二個月間唔中，而家第三個月暫時未喊
拍左十年，就結婚，佢有第二個，有緣無份
日日同自己講返朋友同我講過既說話
放底左好多，只係未習慣身邊無左個人
向前望啦巴打，唔好對唔住身邊既人，更加唔好對唔住將來既自己

直接同你講死咗去邊？有冇加啲符號咁

咁可能真係黃大仙既意思。。

佢個陣都係咁講

我諗你一定痛過我 又無偷偷地搵下佢第二個係咩樣我分手個日好平靜 之後呢一兩日就忍唔住喊

加個反白眼emoji然後係咁反白眼炸我機

個陣時無覆佢因為我唔舒服訓著咗，之後佢再打嚟喊住咁問我去咗邊

前幾年開始會每年去求簽 但都未試過求到下下 多數中簽佢今年犯太歲

我以前訓晏教會擺住部電話係隔離 成日俾個電話震機嚇醒 驚佢搵我

因為佢有哂我ig pw 但ig我無刪相 驚佢幫我做 所以cap低哂

邊到有得玩網上求簽？

我直情係房將啲嘢講我覺得自己痴撚咗線

讀出聲

3分26秒

即刻中左下下簽

想知信男(女)係講對方個名?定係自己個名

有時侯佢PO嘅野未必代表佢心情,佢唔開心你可能都唔知,但你都已經控制唔到
利申,分左手,好想復合,曾經有一排好灰,但依家知道要MOVE ON 愛自己多D,過番自己生活,唔好再比對方壓力,可能對大家最好,如果佢真係愛我,我會相信終有一日佢會搵番我

可以一試

0秒
點解要喊?

自己

唔係呀，佢識咗第個喇！
你唔洗再幫佢搵藉口啦

唔會㗎，你唔搵仲可能掛住
你成日出現邊會記起呀，似空氣

早啲接受現實早啲超生

唔會呀，佢真係仁慈先應你
你唔應佢可能都冇嘢
因為人地已經係一個可以同你斷聯嘅狀態
除非佢唔係真係想分手

[member]我ex隔左2個月先肯慢慢同我傾返計
問題係 佢肯彩你
會唔會佢已經放低左你 當你普通人咁看待
咁諗個心仲難受

利伸 同佢有條件傾計 - 限學業, social media 依舊被blk
/member]

根本係用錯方法談戀愛
談到失去自我 你自己唔會覺
但你既另一半就會發現依家既你
唔係當初鍾意既你

佢今年都犯太歲

係咪今年犯太歲啲人都係感情有阻滯

無啦，我以前都會，以前我會朝早特登起身起佢翻學之前同佢傾陣計

咁我以前個個又無。。

我係親身去求

無喊過
當時係真心死

4年

利申 屬鼠 犯晒太歲

我無犯都係咁啦

係到一齊取爐啦，天氣轉涼

你係巴定絲

半年
開頭成日喊
而家好左，不過仲係好憎佢

點解憎佢？

絲

憎佢拋棄我

我搵唔到嘢去憎佢 虧欠太多

可能係張圖係真

我想訓教呀 屌

喊到眼痛就瞓到

喊喊出又訓唔著

無事既

無block你算好人了

知佢有女朋友嗰陣喊到以為個天跌咗落嚟咁
過一排同第二個一齊諗番就覺得自己好傻豬

[member]依家我心態係
唔可以再比佢成日影響我情緒 我要活出自己生活 憶之前活得更好 挑戰啲之前係咩做嘅野 同埋要學下情緒管理 學下兩性關係 睇下書咁都要增加番自己修養內在 同埋可能轉下look
結果呢排我已經無咩記起佢 反而我仲幾享受自己生活 不過有時寂寞就諗起佢 會同人訴苦又叫下春 但呢啲情緒其實都要自己面對 我地先可以變到心理建設愈黎愈強大 我地先可以更愛自己 先可以更輕易放低佢 同埋要搵返呢段關係自己做得唔好地方 佢做得唔好地方 我地相處溝通嘅方式會唔會出左問題
其實挽救對方應該係要挽救自己先 最終佢搵唔搵番我係佢選擇 但起碼我自己變得更強大［/member]

同你唸法一模一樣

一年多小小，中間有同其他女仔拍拖，

知道唔係鍾意對方就分手，唔想拖累人！

拖住一個佢鍾意你，但你冇咩感覺既人都幾難受下！

唔知點解喊唔出，但食唔落嘢成個人好似無咗一忽咁

我都完全食唔落嘢

嗰排一諗起佢就作嘔

食一兩啖就開始反胃 以前以為啲咩食唔落飯係誇張咗 但原來係真

應都唔應我啦我估

加油呀，慢慢你會發覺日子好快過，不過，忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

邊有咁易

我就覺得咁諗盞令自己仲辛苦

比你都好呀，我以前個個連有冇留低都唔知

反而我以前個個就介意，但大家都係廿歲頭，如果真係愛點解唔比多少少時間呢

計劃完唔講出嚟都係無用架原來

真係明上次分手每一餐都好想嘔出黎，嗰感覺係個身體已經無哂力去消化

但你知唔食又唔得所以係咁逼自己塞啲嘢落肚

唔好諗佢會再翻嚟啦

唉所以算啦

咁你依加慢慢改變自己都未遲講真

我啱啱散個陣一日一餐都無

時間係一種好好既解藥

仲有次試過訓訓下去左嘔同埋嗰排真係完全訓唔到，一諗起比人拋棄就透唔到氣

成日覺得自己變好佢會翻黎

一日 就係頭果日
我提出嘅，果陣被綠左幾次，頂唔順

正正常常一個女仔有啲難度

無餓既感覺真係好恐怖

[member]我好唔捨得佢 不過佢都係走咗[/member］

咁勁？超快

佢搞到我唔想再愛人

Same same...
我都係大家冇block contacts
Wts ig fb嗰啲仲喺度
然後見到佢照睇story呀 like post嗰啲
曾經佢話過我成日po同佢啲story佢唔鐘意
然後我依排真係學識咗唔係咩都會po
就算我改咗又點 佢都唔會返嚟

應該所有嘢都太遲了

仲有一日唔埋兩日就發夢見到佢
好辛苦

佢無like 我post但有睇story一樣咩都無block

同佢分咗3月 佢有另一半 各自仲成日聯絡嘈交 琴日嘈嘈下大家都話根本憎對方唔落 大家都放唔低對方

係呀 好似我咁想搵嘢憎佢 希望快啲放低 但我真係一件好憎佢嘅嘢都搵唔到 諗翻起原來最仆街自私嗰個係我 我虧欠佢太多

大家分手後見好多次 嘈好多次但根本放唔低 每次見面都係拍拖咁好多肢體接觸 又拖手又錫

好似害咗人地另一半咁 但佢地無縫接軌在先

我有得見翻佢已經好滿足但仲未有

半個月前一齊去飲野 佢同我講仲鍾意我 就係bar車足一晚 佢話想同我搞野... 個刻清醒咗 拒絕佢 因為唔想傷害佢

我同佢根本就放唔低對方... 但又一齊唔返

有時候灑脫咁走冇聯絡大家仲舒服 我同佢就一直泥足深陷 好想放低都唔得 太多事綁住我同佢

呢一刻知道大家心入面仲有大家就夠

一唔一齊返睇天意... 但我同佢見面好影響到佢段新關係 搞到佢地成日嘈交 但我真係冇心 情度濃時..

因為我表現得唔夠愛佢 做d為佢好既野唔會同佢交代 當咗係屋企人咁理所當然

同埋佢成日覺得我睇佢唔起 但明明就冇

佢選走 無縫接軌 我冇辦法 就算頂帽已經還返 但都放唔低

始終都放唔低佢 同佢分手只係誤會

bro 放低佢比較舒服吧 我都好辛苦好想死咗佢 但唔得...

應景到

yes. 試過分左一年之後
忽然爆喊

我明，之後仲確診depression

無喊過, 因為拖都未拍過

留戀無用 唔好嘥時間
快快趣收拾心情仲好

多謝咁多位
琴晚係度叫完春今日覺得好左好多

雖然都係係個個漩wo入面
但而家頂唔順既感覺小左

同埋對於我地無可能一齊番既實感又多左

係好開始

5日

幾日

點解要咁做呀,要制止自己,要比自己唔好咁大需求感,佢會覺得你好煩架

試過冇喊咁點計喊唔出

分手兩年，今日先喊完，冇心機再發展新感情

可能你之後個個會珍惜呢

放唔低佢 就算有新感情你都係跟住以前條舊路走

都無食野有咩消化

呢兩年有幾次可以發展新感情，好close，但到差唔多時間我就唔想理對方之後就變返普通朋友，後來發現我唔想拍拖仲好掛住我ex

我無搵都戒唔到

如果未放低就唔好拍住 唔好諗住用段新感情去蓋過段舊咁樣搞到新感情嗰個好似水泡

差唔多啦三個月

我係見到野食已經想嘔，同埋個真個心真係會痛，就咁望住牆都會

好可惜我遇唔到你呢種

準備開2了

以前聽人講就聽得多，原來係真既